yizhanonline 网站开发文档
======

> 网站地址：<http://www.yizhanonline.com>

## 本文档的文档结构
- 首页
- 开发：配置环境及信息说明
- 通用：
    - 通用数据类：数据模型中通用的基类、父类
    - 通用模版：前端页面模版中的通用部分，如基础模版、页脚、消息模版等
    - 通用逻辑：业务逻辑中用到的工具类的通用逻辑，如处理时间、上传图片等。
- 其他：
    - 数据层模型：所有的数据模型的意义、对应关系和关联性。
    - 视图层页面：所有页面的位置、地址和分类。
    - 逻辑层：所有的业务逻辑、接口、进出口行为等。
        - 基础：首页、测试及上传逻辑。
        - 艺人：艺人的业务逻辑，登录、注册、个人信息等。
        - 企业：企业的业务逻辑，登录、注册、登出、详情等。
        - 活动：活动的业务逻辑，详情，报名，查看报名，修改等。
        - 需求：需求表单的业务逻辑，找艺人、方案服务等。
        - 独立页面：独立页面的业务逻辑，青春艺绽季、联系我们等。

## 用户身份
- 用户分为 2 种用户：艺人用户和企业用户
    - **艺人用户**：完善资料、浏览活动、报名参加活动。
    - **企业用户**：举办（发布）活动、编辑/删除活动、查看活动报名信息。
